黑衣人

嘩點解你點乜都識嘅， 火魔法又識， 揸旅遊巴又識， 揸鏟泥車又識， 拆鐵欄掘磚頭又拆得咁快，超勁

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！